連加特吹奏區

2球都靠佢

勁撚到痴線

屈機

Messi Lingard!!!!

禁區頂之王

今場好似美斯尼馬咁比人追住踢

Daddy又然

有個連字嘅刀特別牛b

兩個表現差天共地喎

連加特有波入 小花無

Lin >>>>>>>>>>>¥小花

好勁

靑訓Lin 完勝250

連加特＝球盲探測器

我隔離屋個學生妹唔睇波都知佢勁

Ching sick ball